[救人救己]打算印貼紙，提提大家並唔係自己一個

小弟打算印一堆貼紙，畀大家貼喺街/電話/電腦等位置，
甚至貼係啲高危地帶，提醒大家，呢場夢並唔係自己一個，
而家暫時打算印呢一款，

總共想印三款，
各幾千張咁，
手足們有冇其他建議？

今日內就會決定，聽日就拎得

Pish

推

推
設計得好好

小弟我都係喺連登搵
係手足們犀利

推！！！！！！！

三連推

我有嘢講
但冇人理我

加油巴打，有時一念之間真係幫到其他手足

知唔知點解印貼紙會有用?

因為可以「癡住」大家呀

哈哈哈哈哈嗚嗚嗚嗚嗚

拉佢嘅念頭返嚟真係一瞬間嘅事

支持, 但希望可以搵番創作者出來拎到佢嘅同意

推
加油

我都有諗過，但文宣組而家好多圖都匿名創作，所以未必搵到，唯有希望佢地唔介意

推推
睇下大家仲有冇其他圖係有感染力

Good Idea

－－－－－－－－－－－
我無野講
我要見律師
我有權唔解鎖